原來沒有 從來都沒有～

是咁的 男朋友聲稱好憎佢ex 但佢ex一揾佢 佢哋就傾返計 我有表明過唔鍾意佢哋仲有聯繫 之後仲俾我發現咗佢follow返佢ex 我發脾氣 佢仲話覺得做frd唔洗問過我
平時佢都會間唔中提起佢ex啲嘢 大家已經因為呢啲嘢嘈到攰
佢口講就話已經對佢無感覺 但有時自己真係會feel到啲嘢 可能自己唔敢面對事實 其實係咪佢根本就唔係咁鍾意我...

btw 大家記得聽日三罷！

自推

擺明有野
從來唔會搵返ex做朋友

佢ex好似hurt得佢好深

冇野既 想敍舊打番場友誼波姐

Hurt得深仲聯絡
唔係更加唔想理咩

屌 同你好似我最近開既post

係咪我管太多...
我都好辛苦 唔想再在意

佢話係佢ex返咗香港 所以佢ex先揾返佢

攬攬

你試下搵你個ex傾計，睇佢有乜感受

我有咁講過 但之後佢唔出聲

冷靜嗰2個星期我無點理佢
但佢不停氹返我 之後我就好心軟

寧願你唔開心 都繼續同個ex傾計
個種感受真係好痛
點解咁鐘意用做朋友黎做擋箭牌
未放低就未放低啦

3p啦仲講咁多

嗚嗚有啲嘢自己真係feel到
平時佢都成日無啦啦提起佢ex啲嘢...

綠綠地啦根本

咁你有咩反應

一開始會忍
但後尾真係提到好誇張所以就爆

然後你仲忍，完

但佢之後突然又話block咗ex
定其實係扑咗

呢啲真係抵嬲
佢有無氹返你

前任不嬲愛過就做唔到朋友
而且若果佢尊重你
就唔會揾返前任/同前任傾計
佢同前任依加都唔會有交集
又唔係返工同事 又唔係朋友
所以一係講清楚 睇佢改唔改善
一係等分手

有 冷靜嗰2個星期佢不停氹我
本身已經想放棄 但佢話以後都唔會再提

me心軟廢jj

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:

講過介意都唔理你，甚至嘈交都要同佢維繫關係。

都已經唔關佢係唔係同ex有冇嘢問題。
係佢根本唔care你
飛左佢啦

樓主咪免費飛機杯

哦
我EX都係咁同我講
頂 到最後？
唔想再講

前前後後其實都嘈咗差不多半年...
雖然氹返我之後無提過 但老實講我已經唔想再投入
不過自己又唔捨得斷

之前行行下街佢話撞到個kiss過嘅女仔
仲當我面wts佢

佢一直都消耗緊我對佢嘅包容同耐性...

但你點發現...

好老實 佢EX好明顯係想一齊返
你男友當初應該係比EX飛 但心底仲中意緊

好似係佢ex出軌
之後佢同ex講分

夠曬清醒都絕唔到...
係咪個個都有自虐傾向

到佢自己

但就算攤牌佢都一定話無

佢無收埋過
擺明同我講要同條女食飯

爆完又心軟 唔怪得人

下...真係恰到你出曬面